[父親節]有咩想同老豆講

老豆你可唔可以熄左電視先訓呀
晚晚都好嘈呀

辛苦你啦，要照顧成頭家

我知你好錫我，但我好憎你。
你自己一事無成食軟飯，
就要搞到全世界都做loser。
好慶幸自己搬出嚟住，
唔駛再俾你D垃圾廢老思想荼毒。

我知係做野好撚辛苦，但可唔可以唔好好似對我不聞不問，咁我覺得其實你同一個陌生人冇分別，我感受你錫我但冇行為做其實都係幻想啫

係呀，我唔細啦bb咩，但我真係細個陣你已經同我講呢句，可能呢世我都感受唔到我想要既父愛，依一刻亦唔需要lu，我要長大成為獨立既人

多謝你咁多年任勞任怨，好錫我地全家人
有時我都唔明白點解你可以將啊媽個份脾氣全盤接受
連我有時候都頂佢唔順，你依然為佢做好多野遷就佢，如果係我一早想離婚咁濟，但你連呢個念頭都無
而對於我既將來，你好鼓勵我做自己中意做既野，隨心而活，可惜係我衰仔，一直無人生目標
我一直以你為目標，希望可以成為好似你咁既人
好幸運有你呢個男人係我爸爸，令我有一個幸福無憂既童年，仲成日瞞住啊媽塞錢比我洗，係我心目中，你永遠係最好既男人
仲有幾年你就退休，請你將撐起家庭呢個重任交比我，輪到我黎照顧你，你就唔洗再為我地既生活奔波勞碌
希望你身體健康，可以日日講爛gag比我聽
呢世人最幸福既事就係有你陪我成長

多謝爸爸願意去嘗試改自己既壞習慣、缺點
雖然以前你唔識錫我地
但依家願意做返好爸爸的角色
希望你同媽媽可以學互相尊重配合體諒
白頭偕老永結同心

老豆 我愛你 但你明白 我面對面好難講出口
今年你想要乜我就買乜比你 盡情買唔需要計較錢
最緊要你開心 你知道啦快樂難求 我永遠愛你
永遠係我心中嘅英雄

有時分開生活可能對大家黎講先係最好...

無錢唔好生仔

以前成日恰我丫啦 成日撳住我黎砌丫啦 依家仲唔到我恰返你轉頭
Btw DAD I LOVE YOU

唔小心係你張床到射到成床都條精

其實老母好唔好屌

對你冇咩感覺，細個就知你好爛賭，

你死得早，對我媽算一種解脫！

只係就得一次細個叫你幫我簽個名就打左我一巴！

我真係唔知咩叫老豆

感謝

射我落牆唔好咩？

老豆 辛苦曬你
多謝你咁錫我 對我咁好
無論我幾任性幾白痴 份人幾衰幾差
得你一個會無條件對我好
我冇錢一定會比錢我 但明明你都年紀大
做地盤搵錢一定好辛苦
我入醫院你又勁緊張勁頻撲咁買野比我食 接我出院
一直咁不孝真係好對唔住
成為一個咁冇出色既人對唔住
老豆 父親節快樂

就算佢離開左好耐...但係對你黎講發生過既事依然好深刻

加油呀巴打

係日日起第去廁所就會望到佢個神主牌，

我唔知咩叫父子關係，亦唔知有老豆係點！

不過佢咁衰，有定冇有咩所謂

屌你老味
我好記得我阿媽一路講你上面有女人
一路喊果個樣
呃撚左我廿幾年屌你老母
上面果件用自殺迫你結婚
就同我老母離婚
你死果日我係唔會同你送終

今年係第一個失去父親嘅父親節，
雖然你缺席呢個家已經好多年，
但當你第個仔出世開始，我覺得我地已經行得好遠⋯
咁多年黎一直渴求父愛，想得到你認同，
而得唔到嘅始終都失去咗
對唔住，無辦法祝福你同你嘅新家庭

其實咁多年你都無理過頭家 你有冇後悔過 搞到而家咁？

對唔住 我成日燥你底 但我其實好愛你咖
爸爸我愛你
我以後會生性 我知你好想去旅行 我應承你搵到錢一定會請你去

死火打打吓字忍唔住喊到仆街

對你冇感覺
人地嘅老豆就算唔係學識淵博 但都叫做似個男人好有擔當
但從你身上我就咩都學唔到
全部都係反面教材
你份人自私 暴躁 不孝 貪心 暴戾
我睇唔到任何一個作為老豆 甚至係作為人應有嘅優點
我唔會憎你 因為愛你先會憎你
我係當你唔存在 我就當我冇老豆

養唔起就唔好生
唔識做人個仔學咩人教仔
冇咁既能力又要拎d責任上身
又要扮大男人 結果咪又俾d親戚搵笨
扮哂孝順咁話送老人家番去 結果個責任咪又去左我度
同朋友出去花天酒地就識 屋企人唔舒服就唔理
一句"我唔係醫生" 心都淡撚哂
脾氣差 唔識變通 "盟塞"呢d不在話下
屌你老味 拎我大學學費去俾另一個女人?
好啦屌你中左風 仆心仆命咁照顧你 擔心你
屌你好番之後一個唔該都冇 跟左個女人走?
做男人做撚到你咁都真係算人才
仲要搞到老母依家痴撚哂 情緒病一堆
屋企收入呢d唔撚講啦 好彩我已經出左黎做野
靠你就食屎都唔撚掂啦
俾你呢d人生出黎真係我呢世人最慘既野

多謝你為頭家付出咁多
一個養哂我地四個女人
最好嘅都留俾我地三姐妹
一定要身體健康 食少兩枝煙
改下啲臭脾氣
老咗等我地養你享福

由細到大都不斷提醒我要點做點做 點為之好
但其實我都已經有自己既想法 我都已經大個
唔好咁噚啦大佬 但我都知你係為我好既
向來唔會有父親節禮物 今年都唔會有
但都希望你唔好有咩大病 同往年一樣就好
我一直都覺得只要我做好自己 就係比你倆老最好既禮物
我每日都做緊

Fuck you dad
拋妻棄子
死左我都唔會可憐你

其實睇到呢個post好到眼濕濕
點解個個都有好老豆 我無

細個都會羡慕人地老豆點解咁好
好想可以好自豪咁同人地講自己爸爸有幾好
大個就發現根本冇得揀
唯有拎佢做反面教材
話俾自己聽點都唔可以成為佢咁樣嘅人

聽班友講啦
大把人單親

我好快落黎搵你

生父
老豆 生生性性啦

養父1
你永遠喺我心入面
做你個女係我一生入面最感受到愛既事
自從你離開 我就再唔係公主

養父2
多謝你為屋企付出 知道你辛苦了

你係好好嘅反面教材，你只係將我帶嚟依個世界嘅人，而唔係我老豆，未玩夠點解要結婚，出去玩嗰個係你，承擔痛苦嘅係其他人，你真係好撚自私呀屌

老豆 ，你個仔好無用 ，如果有你一半堅強就夠。

點解呢個post咁感人

屌你老母由細到大都冇見過你
快撚啲死

住係天上既爸爸，你好嗎？
由細到大都未無機會親口同你講聲父親節快樂，
雖然過左咁奈已經習慣左無你既存在，
但其實係街到我會好羨慕啲小朋友拖住爸爸，
提起你既時候，其實好多時候都想喊，
甚至，呢一刻我心裡講左句，我真係好掛住你，
我啲眼淚就湧出黎，收唔到。
我地回憶僅僅只有三年，但都好珍貴啦。
多謝你。

點解可以有咁多surgar daddy

佢老母係雞 我都係佢老豆

屌你老母
咁多年黎你個賤種對我地不聞不問 你借人十皮野個一年知唔知日日有幾多收數佬上黎拍門？
細細個話我同家姐係弱智 又話我地賤過地底泥 咁多年黎呀媽同公公婆婆養大我同家姐
今日我真係好想話俾你知 家姐大學畢業 重有好多人都想佢做野 我雖然入唔到至少都有好多人好欣賞我嘅作品(讀design) 都算對得住自己 你呢？係大陸同個二奶食屎啦垃圾

不過 雖然你好撚仆街 但我童年開心嘅回憶都有你....... 但唔好再害人啦好無？

你投咗胎未
一陣諗住去拜吓佢

點解要帶我黎呢個世界？

爸爸 多謝你以前養我 依家已經冇得見你 冇得孝順你啦 冇得輪到我養返你啦 你辛苦咗大半世 仲未享過福就去咗 係我唔好 以前唔應該成日要你擔心

你個樣係點架

講針唔講甘

屌你老母呀 打鳩我老母
搞撚到老母佢short short地 祝你二奶比帽你帶

點解你娶個咁既女人番黎做我老母

快撚d死啦仆街

年頭知道左佢係出面有女人
真係唔多想理佢

爸爸 爸爸近排你好嗎 我比人打 又比人蝦 爸爸 爸爸封信你收到嗎 你寫乜啊 做乜打曬交叉

由你話唔會為左我同啊媽戒煙果日開始，我已經無當你係老豆

老豆

頭先去完睇你喎，你知唔知啊。
多謝你養大我，正想出黎賺多啲錢，等你可以享下福，點知你就有病。諗住你會好返，醫得好，可惜突然間就走左....

老豆好掛住你啊

老豆，幾廿歲人好心你生性啦！
頭家唔係你架？你唔駛理架？
唔俾家用就走啦你！日日仆返黎，當酒店咩？
酒店都要俾租啦！ 抆屎廁紙都要錢架大佬！

垃圾老豆居多

你(地)早啲死
對大家嚟講都好

咁多好老豆既 睇到我想喊出黎
仆街老豆去死

唔好成日唔返工去打牌 掛住賭乜撚都唔理 垃圾

咁撚似我果個既
去廁所次次阻撚住我 一去去幾個字
阻撚住我返工

屌你老母屌你老母個仔

好多謝老豆 你比我知道咩叫做失敗既人
你搵一次唔撚賭馬得唔得 屌你老母

屌佢老母x2

Diu, 出面玩玩撚到仔都生撚埋，
咪撚再係到扮大愛撚，早d放生媽咪啦

仲有唔撚好咁吹牛講到乜都識博學多材，細個以為你好叻，大個一聽到知歪理+9up，收聲靜下好冇

Sorly，今日係老豆節都要你擔心
知你由細到大都對我好好，我收到晒
希望你同老母長命百歲
我怕醜唔識講肉麻野，用行動嚟表達我愛你

可唔可以快啲死

俾唔到大屋你住，真係對你唔住

幾時會係新聞見到你排隊買樓比我

做咩唔射我落幅牆到

係你游得太快唔好怪人

我老豆收工，我返工，仲話我阻住佢訓覺

老豆 我好掛住你